31歲月入2萬 11年積蓄全數買入銀行股、石油股 持股全線虧損

十幾年前有個「中國」兩個字上市。
有99%股份都係騙局

垃圾龔成

當你輸完，再去信龔成，你會再輸多次

大部份都係支那股

你可以考慮盈富（2800）、銀娛（0027）、恆基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

由一堆垃圾到另一堆垃圾

直接買美股唔無仲快番新咩

笑了 太古幾錢

年頭買tesla 都升五倍

咁後生都買養老銀行股

唔鳩知佢投資定D 錢冇訂擺

做定期好過喇

唔緊要啦。31歲搵二萬係連登標準都係劣等民族黎
不應該生存

連登仔成日講買咩樓呀
買股好過啦 引左成班傻散入市

痾煙，我哋嗰陣雖然都係鳩鳩地，但未至於會痾煙咁猖狂

復去買美股就得啦
唔識買就2834 3140

唔識cut loss?

買返上一期6合彩發咗達添

計我話買台積電，蘋果，fb, Amazon依d好過
一係就買mgm依類博疫情完升返

我交嘅其中一個學費係
撈底難過高追

2019至2020香港依一浪
好多買藍籌既都死
唔入市已經跑贏大市

月供成

All in ARKK都唔止呢個數

融創🤔

Allin利物浦會易d翻身

31歲點會咁on9買晒舊經濟
係唔係作故仔呀

真係 重倉港股好難唔損手
不過歷史總係相似

冇人做戇鳩點會有其他人賺到錢
就係因為有人輸錢 所以呢個賭場先至有人贏

4個字：正股驚閪

斬晒佢
搏Tesla 好過

d馬後炮多到

大家要清楚投資概念！如果你持有優質股，股價下跌不用擔心，應該開心！

有咩咁on9
我買K 長擺 而家都執一成幾
攞低床下底 過幾年都再睇

咩都唔識就走去買VOO喇. 仲買2800同支那個股 龔成個倉都唔知有無QQQ咁高, 仲要人分散行業. 連巴佬都追唔到, 教咩人買股票

如果早兩年買金

條友成日都叫人買盈富基金㗎喎

真係慘，聽連燈仔講成日話投資投資會財務自由，正股又笑鳩人買垃圾，啲投資撚呢啲輕輕帶過就算

投資投資，難撚聽過粗口

大把傻仔仲買緊5仔添啦

好景時佢呢個組合收息都fatfat 既
不過始終d 雞蛋擺得太集中，
同埋為收息洗乜分開咁多隻買，
經銀行買每次收息都要比手續費，佢買咁多隻銀行多謝佢

你以為係常識既既 人地當係智識黎

唔投資你就死撚梗 買樓永遠比唔到首期 通脹年年扣緊你舊錢
投資唔係實贏 但起碼係叫你努力過 做過野 嘗試過對抗呢個社會 到你真係輸左都打死無怨

新經濟股都係呢幾年既事

咁佢十一年前當時風氣吹奏緊舊經濟買呢啲有乜問題

只能夠笑佢轉身唔夠快

又5仔又3175 咁鬼眼熟既
係咪跟連登仔撈底撈到穿左

十一年後連燈仔:
03年爆過科網都on9仲買啲科技股
舊經濟股係實業好難爆

會俾連燈仔笑人止蝕撚

屌佢老母 老千黎 根本靠呃人貨金d股票班致富

一年前d連登仔都話買hsbc 領展收息好過

有上連登就唔會豬錢

信自己好過啦 學價值投資 youtube大把野學 佢教個d垃圾 係啲書左抄右抄 收人9000

經過今年應該會醒嫁啦
btw, 我仲有fd買左廿萬落煤氣收息，驚唔驚？

收聲呀

教垃圾最多冇用 睇佢啲股票推介就知呢條友害鳩人

買tesla amd 台積電
上左樓了

希慎 太古...........

價值投資只適合好多cash同resources 嘅人玩
唔好妄想傻散可以搵到股票隻value出黎

其實篇野係唔係笑話黎，
Bank and resources 死亡之選

點解呢條友仲會有市場？

擔心冇錢入

早兩年700上左啦

仲要等依加，垃圾

岩唔岩聽呀連燈仔

見到鳩成一定見到2800

好多連登仔笑人唔買股票走去做儲蓄保或者低息定期
講到買股票一定賺架嗎

痴撚線
求鳩其篤FAANG, 咁多年升撚到你提早退休

你可以考慮盈富（2800）、銀娛（0027）、恆基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等

點解次次都建議人哋買依幾隻 係咪打手黎

如果想增長力高少少，可考慮：阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、小米（1810）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177），但就要明白波動性比上述會高左，同時風險大左，你要自己平衡。

投資先係順應呢個社會，唔係對抗

因為on9一定係佔多數

作文？？？
正常人會買三星期油？

利申： oxy 苦主

All in SPY咪算
搞咁多嘢把撚

美股都係呢一兩年先普及 ark呢d更加新

有無入月供POST睇過?

[由一堆垃圾到另一堆圾垃]
好句，好句，不如加埋5號仔。

射精平都信抵你死啦，再捱過啦笨柒！

屌龔成條L樣名言

點解唔玩美股

屌你老母2020年仲推介人買廢老藍籌股

大古地產垃圾跌到閪

上年又話24000係便宜區
而家24000 又只係話合理區
講撚晒啦 diu

QE、美金疲弱、電子支付同借貸盛行，仲買銀行、油股？
個腦裝屎？

Ko

加一， 最緊要大方向岩， 個堆舊經濟唔掂，佢都要死揸 唔轉其他舊經濟，係佢問題

投資=抗通帳
咁通帳會唔會帳到成副身家冇左?

如果你想食成世茶記
應該唔會

之前無意中睇到佢d舊po
聽佢買左就中撚晒伏

佢由堆填區搬去焚化爐

有美女唔玩玩港女

得個十幾隻唔開倒車

但唐牛都係話咩野都唔識就買盈富

連登仔

我係一個財經group 今年4月個時都見有人買左

又作文

講咩 連登最多post 唔係牛熊就賭馬 一係炒Tesla 個個都咁短視 講咩投資

龔老師條傻棍

首先話人太單一，淨係集中喺銀行股，跟住推介一大堆地產股，結果就會太單一咁買哂地產股

龔成都貼link比佢賺點擊

31歲月入2萬 11年積蓄全數買入銀行股、石油股 持股全線虧損 應該怎做？｜龔成

龔成 Oct 16 2020 － 17:11
讀者：老師你好，我買的股票，全部都跌…
撰文：龔成｜圖片：unsplash

以下是我的持倉：

農業銀行（01288） ：51,000股（平均價3.38元）

滙豐控股（0005）：4,000股（平均價47元，分別於57元、47元、37元買入）

之後如果再跌仲應唔應該買？

中國銀行（3988）：47000股（平均價3.31）

中石油（857）：30000股（平均價5.00）

工商銀行（1398）：10000股（平均價5.00）

Ｆ三星原油期（3175）：10000股（平均價價4.40）

總共蝕左20萬。

老師 你可否給我一些建議，有咩辦法補救？

本人31歲，月入2萬，儲左11年錢，全部錢都買哂股票。跌到心慌慌。請老師指點一下。

龔成老師 分析
第一，你太集中在銀行股，不應該集中持有一個行業，而銀行業的賺錢能力比過去減弱，因此不要再增持相關股。

你最大的問題，是組合沒有平衡，相信你是眼見股價跌了就買，但跌不等如便宜，建立長期的組合更重要，而組合要有不同的類別，當然較優質的會佔比較多。而你組合只是銀行與石油，都不是最最優質的行業。

你慢慢調整投資方向。

你可以考慮盈富（2800）、銀娛（0027）、恆基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

如果想增長力高少少，可考慮：阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、小米（1810）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177），但就要明白波動性比上述會高左，同時風險大左，你要自己平衡。

現時大市處合理區，可以一邊投資一邊留現金，而餘下現金的運用，就是等大跌市時出手，如果你能在這段時間學好選股等技巧，到大跌市時就能把握機會，財富增值會更明顯。

仲地產

你去睇下月供post
都一大堆買晒舊經濟既人

同埋byd

如果想增長力高少少，可考慮：阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、小米（1810）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177），但就要明白波動性比上述會高左，同時風險大左，你要自己平衡。

佢手上揸果堆係無乜風險既
因為都預左跟跌但跟唔足升

終於番家鄉

銀行股: BAC, C, JPM
石油股: OXY, BP

是但一隻股都穩陣過佢d持倉